[1Q] 求秒第二集

世界上咩數字最勁？
老規矩一頁貼士三頁開估

0

1

777

答案錯 但我喜歡你既思路

唔好9估 比埋原因

蟻多摟死象

吓 普通話